［突發］民陣料警方抗疫為由，向10.1 大遊行發出反對通知書！

【十一遊行】民陣料警方以抗疫為由反對 慨歎現今香港可悲

民陣計劃在10月1日發起遊行，向警方申請不反對通知書，今日 (24日) 民陣與警方商討「十一遊行」後見記者，表示預料警方會以配合政府政策及抗疫為由，向申請發出反對通知書。

召集人岑子杰指，今時今日市民的權利全由警方操控，警方會由任何理由及難題阻止召集團體舉行活動，及阻止市民表達訊求，例如要求申請人提出建議，及保證活動不會違反「四人限聚令」。他又表示香港人已有近九個月沒有享有一個合法遊行，形容為香港的可悲。

他亦呼籲市民無論參與與否，務必要顧及自身安危，因警方由政府實施限聚令開始，便以此作為無理拘捕的理由。回看以往警方的手法，經常以大圍捕地、無差別地，在街上見到人便發告票。

攝/ 本台採訪記者
=========================

嗯

十月一大定千奇唔好行街

唔批正常
佢批先驚

10月1一定唔會出街慶祝國慶

有咩咁突發

到時應該同71差唔多

push

佢會批先係新聞